簡尼宣佈歐聯決賽復出 熱刺最強陣戰利物浦！

本週末，歐聯決賽就將上演，熱刺與利物浦狹路相逢。熱刺如今也迎來了好消息，球隊頭號球星哈利-簡尼（H.Kane）已經確認可以出戰決賽了，這對於熱刺來說無疑是個極大的補強。
簡尼是在4月9日熱刺與曼城的歐聯8強首回合中受傷的，此後他累計缺席了9場熱刺的比賽。英媒原本悲觀的認為，他賽季報銷了，不過現在看來，簡尼的恢復良好。除了歐聯決賽，他還會代表英格蘭出戰歐國聯的比賽。

簡尼本人接受採訪時也確認自己即將復出，他說：「我感覺很好，上個週末我開始覺得我可以回到球隊了。現在我已經完全沒有問題了。對我來說，本週的任務就是儘可能的讓身體恢復到最佳狀態，其他的事情就交給主教練決定了。我已經準備好踢任何比賽了，但再說一遍，出場還是由主教練決定的。」
熱刺教練普捷天奴（M.Pochettino）說：「簡尼上週就開始參加分組對抗了，他的情況很積極。我們還有時間來評估他的情況。維頓漢（J.Vertonghen），哈利榮斯（H.Winks），山齊士（D. Sanches）的情況都很好。他們也許可以出戰週末的比賽，這對我們來說是非常好的消息。」

又獨食爭波踢？

黑氣石

allin定利記都得了

有冇咁黑仔

有簡尼=豬波 恭喜利記

出佢姐係收son或者lucas moura
等gg

有son同摸奶仲玩雙箭?

兒子快速帶波進攻
簡尼龜速帶波慢動作想入禁區搏foul

傷咗咁尻耐 球感都未有番 就踢決賽真定假呀

呢條波霸冇左佢熱刺仲勁左
解放兒子同摸奶

呢次真係all in利物浦

我有一下好期待係打龍個個..

出路蘭迪博手球入波好過

我都期待左1秒，之後清醒返

唉 迫害我熱狗

通常吹到咁勁都

呢件垃圾
出佢有鬼用

痢狗上定巴士都得

蓋清出手

冇佢 老孫一個夠砌低利了

利記終於拎第一個歐聯

已有5個

收摩拉
速度唔夠
死撚硬

唔好j歷史
一屆屆咁計

熱刺

留住溫度速度
摩拉和兒子

又將son封印

高daddy的第一個

Kane 正選可以 all in 利物浦

唔出正仆街

你話踢就踢呀 其他隊友打生打死入決賽你一個唔該就搶番個正選黎踢都on鳩， 繼續坐後備席啦吊

劇本係咪唔夠十分鐘傷出...?

出佢正路應該會唔用Lucas?

係就恭喜晒利記

唉唔好返黎啦

前2日先歸隊跟操 星期6就決戰正選上

變三箭頭

4-4-2開 KANE 搭SON MOLA 二揀一

本木覺得熱狗會贏
呢條垃圾只會害死人

佢同沙拿一樣
基本上有得踢都要選佢

利上場反勝功臣奧歴治同
沙基利都無得出

除非你已經決定將佢賣走

走啦一間變4312天然老鼠拉龜就大撚獲

Bin c 味濃

Kane咁快變地底泥？

教練無得揀唔出佢下一秒就會話想轉會

Kane 出到利物浦又熱左

踢4-4-3囉

復出

名宿：歐聯決賽簡尼不該正選

無son 輸鳩硬

係好撚黑仔姐